呢條女最近出左首歌以為自己大明星，大頭症行為：肚兜外穿，學人養狗，以為自己好靚

好心佢啦...

登佢隻狗慘
隻狗心諗：我做錯咩事要俾個醜女人領養

who

朴彩英（啲人通常叫佢做牙玫）
一個四人女團裡面既暗星
團內老鼠屎，無論外貌上，實力上，人氣上，感情上都係團內最差
明明其餘三人又有實力又好靚女，就係因為有佢先超越唔到另一個九人天團成為世一女團
呢排自資為自己出左首歌就以為可以做大明星，又學其他女團領養狗仔為自己塑造愛心形象，力谷人氣，噁心至極

屌唔到就上黎吠？

鞋抽排骨又有小兒麻痹
你屌埋我個份

對腳幾正

乜撚狗屎垃圾都放上黎，當連登垃圾站？
私怨就死返入你老母個閪啦

你真識食

有你呢啲垃圾係到，所以當連登垃圾站係冇錯喎賤種

咁人地真係大明星啊嘛

真啊，所以你老母咪俾狗屌

on9ce連比我地養嘅資格都冇

唔洗咁燥既，我知你呢排全家死晒，新年得你一個，都唔洗上連登搵人咬同吠
你遲下就慢慢習慣一個人

聽唔明狗吠

點都好過Jennie

哦，死淨種

PLEASE NO🥺我也是BLINK

人地妮妮係ACE 佢點比..
又係時尚ICON
簡直係BP生招牌

你唔係陣營所以不了

瘦到成碌竹咁，不過都靚過jisoo

都唔知呢隻撚野係代表乜

鞋抽閪ROSE會靚過公認神顏JISOO
驗眼啦仆街...

樓主有精神病大家可以唔使理佢🙏🏻
除咗樓主之外各位新年快樂🙏🏻

我屌你老母，起晒雞皮，超撚想嘔
屌你老母

即係玩歧視同霸凌姐

jisoo kpop公認最柒，同支瑜同一水平

你咁弱智應該唔會介意🙏🏻

如果我牛年第一哭係因為你
你會唔會內疚？

弱智精神病控制唔到自己情緒我理解🙏🏻

好正

希望開佢年

CRYING...
聽返首CRY FOR ME自我安慰下先

盲撐可恥

匡智病人唔適合聽啲咁高難度嘅歌🙏🏻

邊撚個

冇你咁好氣，你智商缺乏
第一次聽魚仔同智秀樣衰過牙玫

樓主妒忌隻狗冇得俾人養？

組織下先啦

平時係工場同啲工友成日聽

又一條死毒撚

3個入面唯獨佢我無follow ig 感覺上無乜觀察緣

終於有個岩嘴型，感動

似引戰傻仔

我想做佢隻狗
索佢腳板底 奶佢腳趾甲 啜佢啲腳趾仔

你應得既

其實我係好中肯，佢腳眼以下係唔錯，色澤形狀都可口，但腳眼以上應該拎去火化

屌 啲腳趾好撚短 好撚肥

收皮 jisoo先係最冇實力 樓豬on撚鳩

樣唔係實力？
秀秀唱功咁穩定唔係實力？